成班大種乞衣, 打算告豐澤之前睇下人地 D 條款先啦 ...

成班大種乞衣, 睇清楚人地 D 條款先講, 仲細咩 ... 玩碌地沙, Lur 人發貨比你啊 ? 肉唔肉酸 D 啊 ?

1.2 我們會盡一切努力確保電子商店上所列載的貨品價格、資料和大小均已更新。我們保留權利可更改貨品的價格而不作另行通知。我們可根據存貨供應，全權決定是否接受所有訂購。

1.4 所有訂單須視乎相關貨品的供應情況再作最後確認。倘若我們未能提供任何已訂購之產品或服務，我們有權拒絕接受該訂單。

呦 ~ Child 登班細路不願面對

咪有得佢地打J 囉, 支持d 巴打冇貨告9佢

我們保留權利可更改貨品的價格而不作另行通知

佢呢句可唔可以9到話你落左單, 迫9你比正價買

係落單前點變都得

唔出奇 ... 最後咪打翻比你, 話 $298 冇貨 / 賣曬, 而家 $2980, 你要唔要 ? 唔要我退翻錢比你 ...

[走數兩周年] 金金 where are you?
兩年了, 好多人仲等緊你篇教學文

1.2 係指你買之前價錢有改有權唔通知你咋喎，冇買買左可以有權取消，之後點句係講根據存供應，先可以拒絕訂購
1.4 都係指供應不足先有權拒絕咋喎

可以隨便單方面取消咪冇哂合約精神囉

唔好斷章取義得唔得呀？樓豬，閱讀理解係咪唔合格？返去溫書啦

嚴格啲嚟講今次啲case應該算係「接受訂單」（acceptance），因為收咗錢，出咗receipt，合約係有形成

反而爭拗點係豐澤可唔可以當合約從未生效（void ab initio），原因係單方面嘅錯誤（unilateral mistake），即係豐澤標價有錯誤，而買家（連登仔）係知道呢個錯誤。

香港應該暫時未有案例，最近似嘅案例係新加坡嘅Chwee Kin Keong v Pte Ltd，而最後結果係賣家贏。

不過呢單野嘅買家係一次過買咗幾廿部錯誤標價（3000幾蚊標咗做66蚊）嘅printer，所以客觀地可以話佢地係知道個錯誤，所以合約雙方冇達成一致協議（consensus ad idem）。

至於豐澤呢單，我覺得如果購買數量係合理，而且減價幅度都係合理嘅話（二萬幾蚊嘅野變298就好難講係合理啦，反而你話千零蚊or below就可能得嘅），都唔係冇得打嘅。不過如果賺得幾百蚊，你都未必會bother去打官司啦

利申讀過少少contract law

收左成哥幾錢？

Child 登真係好多大種乞衣

1.2 你邊度睇到佢話買之前？
1.4 你又係邊度睇到佢話供應不足？ 我做特價，係做一件半件，屌你老母一次過買十幾件，唔叫供應不足？

怪唔之得呢度叫 Child 登，成日自以為是，你覺得係就係？人地都冇寫

快 D 去告誠哥啦！

我都想收誠哥錢，你以為誠哥錢咁容易賺？